你哋班垃圾真喺唔撚識平安夜約人出街架喎

入黎等我教你班毒男

求教

覺得自己靚仔嗎

冇對象啊

咁你約唔約人先

中意既人都冇你真係垃圾

你真好得意

真係*

D人太樣衰冇計

香港大部分女仔都高顔值

如果要靠靚仔先約到既，我都唔想約

重點係對自己有自信 就算唔靚仔又點

樓主想我地約佢咋 下話

利申：今晚 聽晚 後晚約哂人

你男定女

我淨係想問 喺乜春？

做咩爆我出黎

男或者女

#係

平安夜一定要約人出街

約你

冇女就冇女啦咁多野講

On99咁唔怪之得冇人約

出街把柒咩
人逼人鳩fingfing